[JS3868] 入咗Poly Computing嘅同學入一入來

恭喜曬收到JS3868 Broad Discipline of Computing Offer嘅同學仔
記得要交$5000 confirm offer先
然後就可以入eAdmission

Account Name: 您嘅JUPAS application number
Password: 你嘅身份証號碼 包埋括號内嘅數字 e.g. A1234567
記得睇返您嘅offer嘅資料 同埋註冊嘅方法 仲可以睇埋幾時reg科

另外我開咗新telegram group 歡迎各位新生入嚟吹吓水

又係恩地大神

放左成績啦 入到comp呀

但想問下點報ocamp?

入左

Attention
new link:

可以係14/8返poly嘅oday報

恭喜曬
請問絲打weighted score幾多？

Franxxxxxxxxxxx bro

一睇就知人妖

屌，全個camp都係仔
報嚟都廢鳩事

說話唔是咁講的

棍撞棍

18dse 想問下大家weighted score 幾多

193